Assignment做衰咗

佔7.5%
想問下會唔會死得好慘
因為一啲唔小心搞錯咗

會 準備定重讀啦

唔會 因為9成大學/學店 一般assignment 都多數求其睇，甚至唔撚睇。
可能全部人都一樣分。

想要認真答
有冇機仲a-到⋯

請槍啦on9

認真答
好多assignment都係有交就先袋一半分
唔洗驚

你以撚為啦，出年再見

讀到大學都唔識問下隔離房啲師兄拎source?

Quit得啦

其實你唔洗再讀7.5咁多

頂係認真想叫人分享經驗

75就話姐 7.5驚閪

same here 準備jump

Yr1就唔使講啦

我只係想人同我講無嘢的
先7.5咁少

你食屎
我唔想聽

無嘢的
先7.5咁少

我求個D就夠

好乖啊c弟

頂咁亂做都實有啦

7.5%已經1~2個sub grade

下世小心D

睇下aim咩grade 你想A+嘅就大鑊啫 aim b嘅有咩所謂

7.5分最少比一半你，即係點都有4分落袋
如果你做得好最多都係6分
咁其實最好同你都係差2分
一定有得追

一份assignment 7.5 都幾癲

無人好似你咁on9
點分享

死撚左佢啦